話你地聽，呢套港產片正到仆街

細個睇真係俾駒哥嚇親！好撚正！
伊波拉正 呢套唔會輸俾佢！

唔係掛 無人睇？？？

要打丁，不了

有打丁場面的